阿仙奴追平既關鍵 - 住烏

住烏一出又可以追NEXT GOAL

小醜識鬼入波

92' 入波

今次追和3:3唔洗比山狗黑面了

93' 反CUP

一定

2&b

系

7公好波

七公

乞衣公

7公你可唔可以靜d

佢真係

神鋒豬腦

出少句聲啦

唔出聲無人當佢啞 屌佢老尾

好少可有燈神可以keep兩季

7公

柒公又中

中呀